<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Rooms on Sky View</title>
    <link>https://xzerep31.github.io/hostalskyview/es/rooms/</link>
    <description>Recent content in Rooms on Sky View</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 25 Jan 2024 14:37:14 -0500</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://xzerep31.github.io/hostalskyview/es/rooms/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>room1</title>
      <link>https://xzerep31.github.io/hostalskyview/es/rooms/room1/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 14:37:14 -0500</pubDate>
      <guid>https://xzerep31.github.io/hostalskyview/es/rooms/room1/</guid>
      <description>Detalles de la Habitación 1 Habitación doble, en la segunda planta del hostal, acomodada con dos camas, minibar con agua embotellada, un estante para su ropa, una caja fuerte y aire acondicionado. Tiene, además, un baño privado con ducha con agua caliente, secador de pelo y artículos de aseo. Dispone de acceso a pequeño balcón que cuenta como una terraza con vista al exterior de la casa.</description>
    </item>
    <item>
      <title>room2</title>
      <link>https://xzerep31.github.io/hostalskyview/es/rooms/room2/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 14:37:14 -0500</pubDate>
      <guid>https://xzerep31.github.io/hostalskyview/es/rooms/room2/</guid>
      <description>Detalles de la Habitación 2 Habitación doble, en la segunda planta del hostal, acomodada con dos camas, minibar con agua embotellada, un estante para su ropa, una caja fuerte y aire acondicionado. Tiene, además, un baño privado con ducha con agua caliente, secador de pelo y artículos de aseo. Dispone de acceso a uno de los patios interiores de la casa que cuenta como terraza donde puede disfrutar del sol y la tranquilidad del lugar.</description>
    </item>
    <item>
      <title>room3</title>
      <link>https://xzerep31.github.io/hostalskyview/es/rooms/room3/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 14:37:14 -0500</pubDate>
      <guid>https://xzerep31.github.io/hostalskyview/es/rooms/room3/</guid>
      <description>Detalles de la Habitación 3 Habitación doble, en la segunda planta del hostal, acomodada con dos camas, minibar con agua embotellada, un estante para su ropa, una caja fuerte y aire acondicionado. Tiene, además, un baño privado con ducha con agua caliente, secador de pelo y artículos de aseo. Dispone de acceso a pequeño balcón que cuenta como una terraza con vista al exterior de la casa.</description>
    </item>
    <item>
      <title>room5</title>
      <link>https://xzerep31.github.io/hostalskyview/es/rooms/room5/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 14:37:14 -0500</pubDate>
      <guid>https://xzerep31.github.io/hostalskyview/es/rooms/room5/</guid>
      <description>Detalles de la Habitación 5 Habitación doble, en la planta baja, al final de patio principal del hostal, acomodada con dos camas, minibar con agua embotellada, un estante para su ropa, una caja fuerte y aire acondicionado. Tiene, además, un baño privado con ducha con agua caliente, secador de pelo y artículos de aseo.</description>
    </item>
    <item>
      <title>room6</title>
      <link>https://xzerep31.github.io/hostalskyview/es/rooms/room6/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 14:37:14 -0500</pubDate>
      <guid>https://xzerep31.github.io/hostalskyview/es/rooms/room6/</guid>
      <description>Detalles de la Habitación 6 Habitación doble, en la planta baja del hostal, acomodada con tres camas, minibar con agua embotellada, un estante para su ropa, una caja fuerte y aire acondicionado. Tiene, además, un baño privado con ducha con agua caliente, secador de pelo y artículos de aseo.</description>
    </item>
    <item>
      <title>room7</title>
      <link>https://xzerep31.github.io/hostalskyview/es/rooms/room7/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 14:37:14 -0500</pubDate>
      <guid>https://xzerep31.github.io/hostalskyview/es/rooms/room7/</guid>
      <description>Detalles de la Habitación 7 Habitación doble, en la segunda planta del hostal, acomodada con dos camas, minibar con agua embotellada, un estante para su ropa, una caja fuerte y aire acondicionado. Tiene, además, un baño privado con ducha con agua caliente, secador de pelo y artículos de aseo.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
